再有廣告商抽廣告 網傳TVB失50萬生意額

昨日有傳寶礦力抽起TVB廣告之後，再有其他品牌表示不會在TVB落廣告。香港「活色生香」安全套在FB專頁留言：「有鑑於電視廣播有限公司(TVB) 近年作風受到社會質疑，本公司決定旗下產品於日後抉擇宣傳平台時，將不會考慮選用電視廣播有限公司，直至其檢討作風及正面回應社會訴求。」

今日有網民在討論區稱去信Pizza Hut，獲得對方回覆稱跟TVB的合作已在近期完結，同時亦沒有在一些大型媒體機構，包括在TVB落廣告。及後Cigna信諾環球保險亦在其FB專頁表示︰「我們於TVB播放的電視廣告將於一個星期後結束。我們定期審視市場策略，推廣信諾品牌及理念，致力成為您的健康及保健夥伴。」

未幾，再有網民表示獲得李健駕駛學校回覆指他們與TVB的合作關係將於短期內結束。本公司將定期審視宣傳渠道，並致力推廣交通安全及培訓安全駕駛。」

不少網民對這些消息感到興奮，更表示要多多支持這些品牌。有網民上載了一張與朋友的對話截圖，聲稱對方在TVB工作，內容稱因為網民發起的運動令他們少了50萬生意額，而對方的阿姐(可能是徐小姐？)就話網民太過份，不明白為何做得這麼絕。如果內容是真的話，TVB可能不止沒有50萬生意額了。

不明白為何做得這麼絕
唔明既話返去再反省下

絕你老母

絕推

早幾年支那一定即時買晒堆slots, 不過今年？CCtvb 等比天收啦。

50萬其實好少
但唔緊要
由小做起

絕你老母，你垃圾tvb 唔播黑警打市民果時對唔對得住市民，倒返轉呀，你班垃圾出去比黑警打，唔好做我地生意囉

不知悔改死不足惜

我都想講 50萬對佢地應該無咩影響
積少成多

唔好停下

快啲永不超生

唔好停

50萬咁少

50萬應該係一星期計

我地眾籌都多過佢

推多d
推到變亞視
廣告時段得自家廣告

去邊處開騷，都要大力支持。

至少叫做第一次贏到TVB
唔係話階段性勝利

起碼我地知道TVB並唔係想像中咁強大
我地係有能力鍊贏佢

呢樣野係最重要
各位手足繼續加油💪

50萬咁少
召喚阿歡

起碼都5億啦

亞視咁窮都可以捱咁耐
呢場仗有排打,唔好鬆懈

我哋要中立報導咋

仆你個臭街！

袁花下台！

唔洗明白，返去問袁花攞返50個出黎填數

你講得岩

唔好俾佢停

50萬咁少？
唔係出一次廣告都幾皮？

咁小要比心機

50萬唔入肉

市民：不明白tvb為何做新聞傾斜得這麼絕

叫佢問問新聞部咪知

邊夠你地新聞部偉哥絕

50萬咁大間公司濕濕碎
唔好低估一間上市公司
並唔係連登三言兩罷佢就會瓜柴

你地仲絕

唔好停！

要繼續 要長期做

可以係袁花人工扣返

hsbc真係打黎覆話會認真考慮

推

其實個個都講唔同TVB 合作

仲有bigbig青樓個堆垃圾都唔好放過

你又信轉走左花仔袁會變番中立, 一日紅色資金係香港出現就應該追擊到邊

連登>公海>連登

唔好話50 ， 500萬都唔入肉

50 萬唔夠

市值仲有58億

岩，同埋聲譽方面先值錢
由做生意既角黎諗
啲商場個場比cctvb搞show，起初可能都當tvb係大公司，好易傾得成
但屌你老母次次借完個場比你都取消，點做你生意

50萬好少
繼續努力先得

迫迫 channel 蝕咗都唔止啦
加兩個零佢就震

好想瘋狂去 TVB 舉辦既活動

真心希望中環渣莊班真正大佬
憑良心賺大錢
分紅分到你地笑

目標價$10唔過份丫

其實一直以嚟 只係香港人未夠齊心先比人撳住嚟砌
呢鋪一定要贏！

絕佢老母 佢以為呃人老母唔駛負責任

我地唔係要整瓜佢，佢作為一間全港最大的傳媒，有絕對責任和專業操守，報導中立沒有偏頗的資訊給大眾

不明白為何做得這麼絕

問袁志偉啦

。。

見 $10 我先會叫佢做階段性勝利

仲有愛回家d sponsor

絕後啦cctvb

釋放柏豪bb

CCTVB依啲19電視台應該一早執7咗佢啦

1星期都少啦

1日就差唔多

徐小姐

蘋果廣告會唔會又出返嚟

推，全民抵制tvb

未夠絕，繼續做

佢執迷不悔嘅變亞視係遲早嘅事

巨記係佢地大水喉
仲有果間 唔知係oto 定osim暗魔椅

要將封殺cctvb變成一種潮流先得
好似當初atv咁，要將佢標籤成睇cctvb=廢老/無學識/on9仔，直至有一日睇cctvb既人落街驚比看更笑，長期作戰黎

咁小

繼續

絕妙

50 萬咁少

叫佢問某花啦

巨記

你哋班連登仔想趕絕TVB無咁易
50萬濕濕碎啦
我唔唔信你哋呢班廢青場場TVB event撐
同繼續趕絕廣告商

仲有節目贊助商都唔好比佢走甩
港姐好多sponsor架

問題係管理層，
連拍香港主題嘅白色弱人，都去搵共產黨宣傳部合作係強國開拍，
新聞部係強國人入主管理層後，完全喪失獨立性。

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

咁撚大間tvb 咁樣先跌50萬生意？
咁真係要落力d 做多d 喇屌
呢條數搵kol 宣傳都已經要啦 完全唔入肉

美心

銀行財仔先多廣告

係囉
50萬真係好少
起碼冇幾千萬先做到佢

50萬咁少
呃我老母筆數點計

好少數目，要多好多倍

冇幾千萬都唔接受

唔好開心住，睇定啲先，因為廣告商落廣告全部都係短合約期，因為要有時要轉時段，所以佢地好多回答都係官腔；另外其實50萬真係好少

Cctvb大把維穩費
唔要廣告都仲得 cctvb:嚇邊個

有無搞錯呀

額失得個50萬生意額咁少
大家巴絲要加油啦

恆生 三星 麥當勞 美聯地產都抽起晒
利申 TVB員工

絕你老母
你殺香港人腦就唔L絕呀！
又幾多家庭俾你搞到決裂呀？
唔搞你都唔係人啦

唔同
Cctvb一台獨大 中共大水喉一定放水 唔會比佢執
隨時抗爭到2047

谷爆佢維穩費

今日都全部抽起晒恆生廣告
再利申 TVB員工

50萬？
講果個人知唔知係TVB買粒spot幾錢？
你估真係恭喜發財套餐三萬八千八？
50萬跌都跌咗啦

50萬係個好開始

大陸藍底黃色逐字讀廣告不遠矣

Push 到佢地收皮！

仲有補返黃心穎啲劇

50萬係少, 但個形式意義係大 , 只要個個都跟, 佢就收得皮

Viu Cable應該趁而家減價促撬曬佢啲客

執左笠再反省

追星!追星!

老老豆豆 我依家長開 開電視 其次就係睇rthk 之後就睇viu 根本唔駛睇tbb

唔好比佢停

50萬咁少 再大力推到其他廣告商撤

城市追擊

五十萬咁少都叫絕

個數我好唔滿意囉

起碼要過千萬s

所以要搞就搞埋d濕鳩愛回家sponsor

我地都係唔明白袁志偉為何做得這麼絕

杜記都有，佢仲會唔會落？

50萬係廣告嚟講係非常少⋯⋯

盲腸

祝絲打你早日轉工

咁少？50萬？
咁就要唔好停啦

Kai電視個啲冇得點減架喇

兩三日就50萬 仲要睇埋未來其他品牌會唔會再落

仲有堆星美有毒債券先攞佢命

藍絲見到黃絲反

可能又無黎啦喂九唔搭八咁去支持 tvb

一定要鬥多人

五十萬太少
要過千萬

一年計數就好睇喇

同埋收視縮
廣告商更加唔想係佢度落

唔好睇少 漣漪 既效果
只有深紅中資先會繼續係cctvb 落廣告
一路推落去 會變成杯葛中資企業
雪球會越滾越大
唔好好俾佢停

我們做對了

咁少

少都係錢
你見黎耀祥成日出黎講咩幾千蚊都有得落廣告
就知tvb幾等錢洗

搵人話畀徐小姐知係袁花連累佢

等佢內部屌袁

長期計就好甘架喇

50 萬好少，大家繼續努力

TVB 50萬碎銀???

買多隻碟幫補下

50萬咁撚少！
繼續

其實對tvb黎講可能唔少錢嫁
你睇佢咁大間公司
盈利得果幾億

已經有心水

咁少，唔只阿！成萬蚊一秒，得果50秒。

叫人唔落廣告之餘，都應該俾埋alternative，例如立場，蘋果

先50萬
我地一朝籌到300萬啦

繼續屌客再屌多D觀眾丫

交袁生出黎咪唔抵制你地囉

50萬唔緊要
最緊要佢股價繼續跌

我無野講

遲下得返d柒到爆既大陸廣告

跌穿十蚊啦

50萬咁少, 大家繼續努力!

希望都可以令到廣告商唔搵垃圾Tvb藝人拍廣告

其實對TVB黎講50萬好少....

國家政協副主席梁振英帶頭教的，我們個個以他為榜樣學他義舉，你要遣責就請遣責他把他拉下台

由0變1
好開始

Hkbn同mytv super合作係咪等於支持Tvb?

百萬都未到

50萬對於一間公司黎講好小錢, 無50M都唔可以收手

“不明白為何做得這麼絕”
再絕啲都仲得呀，屌你老母tvb!

又係傳...

當mytv super愈來愈少人用
人地亦唔會客氣轉PARTNER架啦

當然可能亦要諗會唔會俾TVB屌

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

洗香港人腦想我地自相殘殺
仲唔快啲叫廢老們支持你啲廣告商

我叫老婆想睇佢D劇錄起佢，睇果時飛廣告，絕唔絕

快啲收皮啦垃圾無線

繼續做 大力做 推倒tvb

無理由架，cctvb明明有silent MAJORITY支持架

反修例唔係一少撮人咋咩？

吓五十萬咁少
繼續超合作直到執嗰日